# devops-netology
Редактирование файла любым удобным способом.



1. Что будет исключаться в ./Homework/13-Terraform/.gitignore:
все файлы .tfvars, которые могут содержать конфиденциальные данные, например
пароль, секретные ключи и другие секреты. Они не должны быть частью версии
контроль, поскольку они представляют собой точки данных, которые потенциально конфиденциальны и подвержены меняться в зависимости от окружающей среды.


2. Локальные каталоги .terraform.


3. Файлы переопределения, поскольку они обычно используются для локального переопределения ресурсов.

4. Файлы переопределения, которые вы хотите добавить в контроль версий, используя отрицательный шаблон. #!example_override.tf

5. Включите файлы tfplan, чтобы игнорировать вывод плана команды: terraform plan -out=tfplan пример: *tfplan*

6. Игнорировать файлы конфигурации CLI.